{
    "question": "Jien hiji carita pondok....\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gunung bitu</p><p>Semoga membantu ya cantik </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "penjelasan-dari-interpretasi-adalah-407",
            "question": "Penjelasan dari interpretasi adalah.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian interpretasi adalah seni menjelaskan untuk memberikan gambaran pada suatu hal. Interpretasi adalah bentuk penafsiran dalam proses komunikasi. Interpretasi bisa dilakukan secara lisan, tulisan, dan gerakan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalo salah lihat di google :}</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-bilatung-teh-sebutan-keur-anak-a-munding-b-ucing-c-kukupu-119",
            "question": "18. Bilatung t\u00e9h sebutan keur anak\r\na. Munding\r\nb. ucing\r\nc. kukupu. bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengolahan-limbah-lunak-memerlukan-pengetahuan-yang-memadaiagar-210",
            "question": "Pengolahan limbah lunak memerlukan pengetahuan yang memadai,agar dalam pemanfaatannya tidak menghasilkan limbah baru yang justru semakin menambah permasalahan dalam kehidupan. Adapun prinsip-prinsip pengolahan limbah adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dengan metode 3R atau Reduce (kurangi), Reuse (gunakan kembali), Recycle (daur ulang) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-termasuk-unsur-pokok-dalam-organisasi-adalah-225",
            "question": "Berikut ini yang termasuk unsur pokok dalam organisasi adalah ...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Personil </p><p>2.Kerjasama </p><p>3. Tujuan Bersama</p><p>4.Peralatan </p><p>5.Lingkungan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p>maaf kalo slh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbandingan-yang-digunakan-untuk-campuran-media-tanam-adalah-742",
            "question": "Perbandingan yang digunakan untuk campuran media tanam adalah \u2026 *    a. 2 : 2 : 2\r\nb. 1: 1 : 1\r\nc. 1 : 2 : 2\r\nd. 1 : 2 : 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dont  on the grass!  you will kill it</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perusahaan-yang-mempunyai-anggota-aktif-dsn-pasif-adalah-a-pt-b-826",
            "question": "Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dsn pasif adalah \r\na. PT\r\nb. CV\r\nc. BUMN\r\nd. Firma\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bentuk dan aturan mengenai transfusi</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>Cv </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Perusahaan yang mempunyai anggota aktif dan pasif adalah Persekutuan Komanditer (CV / Commanditer venootscaphy)</p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-fungsi-kegiatan-promosi-kecuali-a-meng-684",
            "question": "Di bawah ini adalah fungsi kegiatan promosi kecuali\u2026. *    a. Menginformasikan\r\nb. Membujuk\r\nc. Mengingatkan\r\nd. Menambah nilai\r\ne. Membuat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e.membuat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "belajar-menerima-dan-belajar-menghargai-orang-lain-buatlah-cer-918",
            "question": "\"Belajar menerima, dan belajar menghargai orang    lain\" buatlah cerita yang sesuai dengan tema\r\ntersebut !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cari di YouTube atau Instagram atau TikTok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena banyak cerita yang berkisah menyedihkan tapi settingan contoh: Ada seorang nenek yang ingin kakinya dibasuh air hangat tapi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-3-teknik-pegolahan-makanan-panas-basah-dan-makanan-basah-398",
            "question": "Jelaskan 3 teknik pegolahan makanan panas basah dan makanan basah kering\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.panas basah </p><p>a. Boiling (merebus) : proses memasak makanan di air mendidih atau memasak makanan berbasis cairan seperti air, kaldu, santan atau susu yang direbus. </p><p></p><p>b.Simmering (merebus dibawah titik didih dengan api kecil) : teknik memasak makanan dalam cairan panas yang di pertahankan pada titik didih air yaitu rata rata pada suhu 100OC. Untuk, mempertahankan suhu tetap stabil, kecilkan api saat sudah muncul gelembung. </p><p></p><p>c. Poaching (merebus dibawah titik didih 80-90OC) : Poaching berada di tengah tengah antara simerring dan boling yaitu proses merebus dilakukan secara perlahan. api yang digunakan pada metode ini berpanas sedang dengan sedikit gelembung air perebus kecil kecil.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kegunaan-akuntansi-secara-umum-adalah-a-sebagai-dasar-untuk-meng-868",
            "question": "Kegunaan akuntansi secara umum adalah    a. sebagai dasar untuk mengetahui efisiensi penggunaan biaya \r\nB. sebagai pertanggungjawaban pemegang saham pada direksi \r\nc. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan \r\nD. sebagai pertanggungjawaban komisaris pada direktur \r\ne. sebagai dasar pengembangan perusahaan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}